我隻貓就死，大家可以幫佢加油嗎，我唔想佢死

我唔想冇左佢，跟左我十幾年，以前晚晚同我一齊訓

死快D

你都係

希望你都係

你全家都係

希望你全家都係

會!
會加油早死早著!

雖然對貓冇咩好感
不過都講聲加油

加油呀
死咗就唔洗對住樓主啦
加油呀

睇唔透

你食屎啦, 得閒到咁

有得救就救, 博盡無悔

原來你得閒就會去食屎

你老母無得救

block晒啲on9啦

btw, 貓仔要加油, 撐落去

要走既始終都會走
樓主加油
貓貓會好多謝你曾經對佢咁好

人渣，佢個樣都咁辛苦，你仲要折磨佢，痛苦幾耐先比佢走？

你老母生癌過唔到出年農歷新年

加油巴打

加油貓貓好多錫你嫁

連登仔自己隻貓就死
第一件事係post 上網
乞加油？

撐落去邊?地獄?

加油 冇事嘅
btw多啲圖ok？

見到你啲仆街咪塞你食囉

加油，努力，快啲快啲

你全家生癌100年,死唔斷氣100年

想問下可以點樣幫佢加油 咁似d facebook gp. 叫人留名集氣 真係有用？

樓上巴打好撚好笑
btw，隻貓如果真係好辛苦既，不如由佢啦

要好好陪著佢過最後一段時間

講就兇狠

加油

此終都會有死嘅一日 你想留都留唔住
希望你隻貓唔係有病 可以舒舒服服咁去死

係有病定係 自然老死

有病就 加油

係依段時間 你盡量比最好既野佢

你全家死撚柒埋佢 傻尻

你住家唔素死架?
萬壽無疆?
正傻閪

好無精神

希望你朋友，屋企人，親戚都係咁

一陣迴光反照就有,放心

一睇條友d回覆口吻都知應該唔會大過中三 以為自己好撚風趣

大家咁話

個樣好sad

上面班友做乜尻?
btw集氣

你係話你張來/而家D小朋友過唔到中三?陰公

仲曬時間同佢嘈 一鍵block撚7左條友

其實如果隻貓真係好辛苦 快啲解脫都係好事

又唔講點解就死，咩病，十幾年都嗰頭近啦，
如果係老死就冇得強求，病就睇咩病勉強都無謂。

集乜撚野氣 你仲有咁嘅心情開post玩呢啲野，證明都唔係好錫佢

係樓主講得柒啫
講到好似fb啲1like=1support咁
好地地講咪冇事
點都好啦希望你隻貓冇事啦

十幾歲既老貓：
器官衰竭
骨質疏鬆

日常生活應該系痛苦

如果係病的話 希望貓貓可以好返
如果係太老 順其自然啦 你阻止唔到
點都好 陪貓貓多啲啦 佢個樣已經好攰好辛苦

喵喵加油

如果捱過左就俾佢返屋企過最後一程
捱唔到就俾佢舒服咁去
十幾歲都好老下

屌,做乜

點解要留言

Mean到

連登仔logic: 有病/老弱都應該死左佢算 無謂辛苦

我隻貓前日都走左

腹膜炎，BB黎

咁老俾佢安樂死好過啦，你要強留佢只不過係你自私唔捨得佢，你開始養佢第一日就預咗十幾年後有今日啦

好快

你有資格去棋靈王啲post鬥快嗌鮑姐

佢好叻，訓到一半想爬出黎，爬唔到，我抱佢出黎。一出黎疴左尿落地，原來想去廁所，好乖😭

恭喜晒
早登極樂

果啲叫人隻貓快啲死嘅人快啲死

系你老母唔撚識字?

佢太辛苦你都要留住佢既話 係你自私

加油貓貓

叫人快D死既人快D冚家剷

樓主加油呀！
喵喵都加油

你總要面對 都十幾歲

好自私，為左一己私慾吊住條老貓命

一尻野block柒左波台狗同a0變態毒撚

貓咪加油

加油!!!

若果始終要走, 都希望喵喵舒服咁走

樓主唔好咁傷心, 我相信當有一日我地都死左, 會係第2個世界見返我地既寵物

我希望樓主同隻貓 一命換一命

樓主仆街死啦
隻貓就死都要俾你用黎刷存在感

好耶block哂樓上果三條傻仔

加油巴打同貓貓💪🏻

加油呀
我都有養貓 好怕呢一日會嚟

貓貓加油

我抱住佢就訓得好好，我要成日抱住佢等好返

我隻貓今年十一歲 好明白樓主 加油

睇開啲

屌你老母臭化閪
明見到你係派膠都忍唔撚住屌柒你
我都恭喜你老母做雞 個臭系就生左你
快撚柒鳩手爆梅死撚左佢啦死賤種

其實咁辛苦既話真係寧願盡快解脫

lm

ON9
以為自己係喬峰同阿朱

樓主如果當佢系寵物（物件個物）
就設法延長其壽命/死後製成標本

如果當佢系家人
畀佢善終

「究竟貓咪到幾多歲才算得上老貓呢？超過6歲的貓咪，牠們的器官功能就會開始有變化，和人一樣進入老年期，身體器官會開始退化，如體能減退、牙齒脫落等，健康亦漸漸亮起紅燈，而且對於環境的適應力會愈來愈差。所以一眾貓奴必須熟讀以下5個照顧年老貓咪的重要事項！」

比你屌到我好撚嬲呀
滿唔滿意呀

十幾年好叻架啦。
有D野時間到左勿強求，陪佢走到最後，冇野後悔。
隔一段時間，有緣再養貓啦

block 左，唔回覆最好

貓仔加油

加油啊

好多養貓狗既人都好虛偽，成日口口聲聲話為左寵物好，但做既野根本就係為左滿足自己

加油撐住

唔洗我滿唔滿意
反正你同你成家都唔擺得耐

Cls第一頁班戇鳩當有趣
係咪冷血

我都睇唔透係到講加油對寵物生存機會有咩正面既影響

到底一個人幾失敗先到要連寵物都唔放過?

真係現實識唔到咁失敗既人。好彩

岩呀
你成家未期癌症擺足100年呀

早啲接受現實啦

祝你長命百歲 百病纏身

你去醫院走轉，你會發現臨終既人仲自私。

樓主唔好太傷心，陪埋佢最後一程。我以前隻貓都係行唔到一仆一碌都走去廁所。大家都係有別離既一日，終有係天堂會再見既

樓主，要明白從你養佢果日起你就預左有今日，當然我希望貓仔可以好返，但始終都要學懂放下。我好明白你心情，我貓貓上年走左，陪左我18年。依家好好陪下佢，同佢講多幾句野，佢地明的

落地獄見啦

到咗應該分離嘅時候，好好咁陪佢行埋最後一程比留住佢更加好。

得啦，你刷到存在感一個，快啲出返去打飛機啦。

你呀爸媽有病有絕症你唔好叫佢地加油，叫佢地快啲死知唔知?

大步檻過

睇黎你成日同屋企人講加油

生命有時，只希望貓貓唔辛苦

我相信堅持佢就會好返，我d毒撚成世得佢一個好朋友佢係診所住不停叫得好慘，而家我抱住佢，佢好安心舒服，我相信佢都唔想離開我

生死有命啊，安靜咁陪住佢就夠架啦

加油 貓貓

人表達到自己想唔想繼續醫落去

命裡有時終需有,希望佢可以同巴打你過開心聖誕

你唔好用你D文盲父母黎同人比
正常人老豆老母就識字既

會識睇咩叫加油
貓啦喎

格硬吊住佢條命，要佢痛住慘叫多幾日，只因為你相信？

變態自私撚

頂唔順，真係極之 inhuman，Block 都唔夠，唔舉報唔係人

樓主同貓貓都要加油
攬攬

舉報有用既一早冇哂五毛
一樣極之 inhuman

其實今日唔走遲早都會有一日要走
你要接受事實就係咁
如果真係病得好辛苦寧願比佢早啲解脫

加油💪🏻

果d入黎刷存在感姐，唔使嬲果d連蟻不如既人啦，佢地已經現實生活好悲哀嫁啦

頂住啊

喺度打句加油對隻貓有咩實際幫助

其實吊住佢條命，係咪真係對佢黎講係好事？（冇惡意，純粹問下）

希望你隻貓出現奇蹟好返啦

個樣謝晒 要加油

加油！

你爸媽啞又盲架，一樣唔識表達啦。

辛苦地生存不如舒服咁走
睇個樣無曬力咁

加咩油 咁撚自私既你

你冚家都準備死

咁你冚家準備半生不死

加油，要過呢一關

樓主都要堅強，貓貓有你呢個主人都開心

貓貓辛唔辛苦
醫生話有冇得醫？
老貓定點 如果辛苦忍痛打針

利申：屋企有3隻貓

其實唔明加咩油
即係屋企有老人家 笑喪
你會叫佢加油？

上面叫快點死嘅人到底咩心態
btw祝福樓主同埋隻貓

佢永遠都住係你個心度

乜小學咁早放聖誕假嘅咩？

十月嗰陣陪我大既老貓都去左
雖然喊左好耐
但見到佢唔洗再辛苦反而安心啲
加油隻貓加油

加油樓主 加油貓貓

一個正評=一個祝福
請大家分享出去

加油，有冇暖爐呀，洗唔洗睇醫生，請返個禮拜假陪佢啦，喺佢側邊瞓陪佢。

收下把口啦！ 你全家俾狗屌死包括你

成身病痛，想周圍行都做唔到，淨係可以訓喺度,但係你又唔肯放棄佢，不斷用方法令佢唔斷氣

貓貓加油呀！！！！

狗口長不出象牙 無啦啦咒人地隻貓 小心有報應

生死有命 睇開啲

關乜事

死快啲

得意呀

隻貓會無事 好快好返

More

block完咪算，咪鬼回果d傻鳩啦，遲d等佢地大個死老母果時就明嫁啦

如果辛苦咪俾佢死囉

大家唔係屌之前facebook啲集氣文嘅咩,做乜依家唔同哂？

節哀順變 影多d相同片，可以回憶

加油！！

巴打你係咪生活遇到咩問題啊？講出嚟，唔好壓抑係心入面！

平常心啦
佢夠鐘走就要走，阻唔到

( Show Blocked User - Jason張 )

多想想別人感受吧，講呢啲說話其實無意思，或暫激嬲到人，咁又點？難道這就是你得到快樂的唯一途徑嗎

加油!!

舊的不去新的不來呀

其實隻貓走左可能好事
唔知樓主隻貓係有病定老死
如果前者既話緊係早d死 因為貓好識忍
你唔會知佢有幾辛苦 與其係咁不如早d了斷
佢遇到你呢個咁關心佢既主人已經好開心我相信
即使醫番好 可能佢都好辛苦 你係咪真係可以咁自私為左要佢陪你 要佢辛苦咁耐？
後者既話 緣份啦 就好似人咁 人老左都會想死 因為乜都做唔到
生老病死係一早整定 強求冇幸福

或者你唔同意樓主的做法，但你應理性點啊，溫和地道出你的看法啊

隻貓就死都不忘上黎開post

唔好都係

你老母日日做雞比狗屌 如果知生左你個傻閪出黎真係喊

祝你全家過唔到今年

好慘似我個隻
加油

樓主無人性 ，隻個樣都咁辛苦，你仲要折磨佢，痛苦幾耐先比佢走？你自唔自私左d啊。為左要佢陪住你。重要全連登仔同你做幫兇。比佢安落咁走唔得？

各位，貓就是樓主十多年來的好夥伴，因為衰老，身體都好虐弱，睇得出樓主深信 眾人的精神支持會化為奇蹟，令貓貓痊癒。

縱使有99%的不可能，樓主都會把握那1%可能性。
因為樓主很愛很愛貓，不想失去牠，經歷沒有貓的日子。

或者，有人不同意樓主做法，認為貓早走少折磨，但拜託，也支持一下，簡單幾句加油，能慰藉他人心靈，何樂而不為？

加油樓主，加油貓貓🐱

點解咁多仆街連隻病貓都咒

小貓加油呀

即係咁 我都希望樓主隻貓好返
但上黎叫人幫佢加油係咩玩法
如果我隻貓有事我先唔會有心機篤手機 上連登求集氣
要開po起碼都係開個徵詢曾經有過相同經歷既貓主意見既post 到底有咩可以再做到

撐住呀

Po上網代表唔愛嗎？
讓更多人給予支持不好嗎？
讓愛貓在眾人面前留下痕跡有錯嗎？

？？？
莫名其妙。

樓主貓貓病重了，po上網或是尋找心靈寄託，或是一個留念，「也不是很愛貓」？別作多餘猜度吧

你老豆老母就早死早著

加油
佢會多謝你愛咗佢一世

咁多人撐條柒頭 係咁愛隻貓就唔會上黎開post 啦 你阿爺病到死下死下你都唔會影上黎集氣啦

隻貓跟咗你十幾年
即係起碼都十幾歲
換返做人命都差唔多成百歲
你為佢好嘅就望佢舒舒服服咁去啦

禁錮十年

加油呀

希望佢可以舒服咁行埋生命中最後一程

樓主節哀順變

死咗
點做

其實人潛意識好失落係想同人講
分擔一下
你咁都唔識，因為你無咩朋友係失意搵你傾下
自己諗下啦

加油！盡量多d陪貓仔

隻貓咩事呀

如果係老
其實好正常
抽多d時間陪下佢仲好

加油，要長命過樓主

Ig夠大把港女 mk狗開d失落心情寫照
又唔見連登仔話體諒佢地失意時想分擔一下
個d on9 爺爺死了我來拍照 又唔見你話佢地都係想搵人傾訴下

講到底 咩時候要做咩事係身為貓主責任 我要商量分擔都係搵屋企同朋友 搵連登集氣有用 ？

依度係網絡世界

你係為佢好就俾佢安樂死啦
隻貓長命百歲百病纏身你仲留住佢
我覺得你好自私

加油 希望佢冇事
但都要有心理準備 隻貓已經咁大
始終有一日都係會走
心態上要當同佢一齊既每一日
都係bonus 賺返黎 咁會好d

集氣其實冇用，你想佢好其實可以用其他方式，
不過都幫你集集氣啦，加油貓貓，陪樓主過多幾個聖誕先走啦

生老病死一定有
避唔到嫁
如果貓貓係受緊苦
就畀佢走啦
否則都係增加佢痛苦
樓主好好珍惜呢段時間啦

祝福貓貓

祝身體健康💗

陪佢多啲 唔好理啲撚樣

個樣好辛苦

同佢講多d你有幾愛佢
珍惜依家擁有既時間

波台狗真係好撚on9

連燈仔燈力強大，咒佢可能會好d

我隻狗仔睡相又係咁

收皮啦你老母比狗屌

因為閣下既私欲 所以佢繼續受年紀大被病痛折磨都冇所謂?

我阿爺就死，大家可以幫佢加油嗎？我唔想佢死

加油post
我係咪上緊鄉土

垃圾雜種貓

第一頁有成個幾個弱智
唔理樓主咪上一頁
有d人失落既時候 係想要d安慰

貓仔加油

咪理啲小學雞啦
而家有完全封鎖功能

我好明白而家樓主既感受，樓上好多人都話樓主做乜仲吊住佢命唔帶佢去安樂死，但最清楚寵物既意欲相信係主人自已，寵物好可能寧願主人陪伴到自已最後一刻向自已最熟悉既地方離開都唔想向診所或醫院所謂安樂咁走。

咁樣講。如果貓貓係受緊病痛嘅煎熬。
不如唔好為咗唔捨得，就要佢一路受苦啦。雖然貓貓都應該係好唔捨得你，用盡自己剩餘嘅每一分秒去陪伴你。

有時唔肯放手只會令大家辛苦。

樓主，如果你係愛佢。let it go。

係咪share下都唔得，講出黎舒服啲都唔得？

樓主係咪可以自己醫返隻貓？ 想大家祝福下又要講到呃like咁，自己咁大個人識分啦係咪無腦

希望伯母都係

加油貓仔

你親人就死你有心情上連登分享？
仲好意思話人無朋友 好撚笑

貓貓加油阿！！！

佢好辛苦既走得快D係好事黎 我隻狗跟左我18年又細玩到大 佢走之果幾個星期都唔肯食野 佢成身都冇力唔郁淨係訓起床日日起度喊 我只可以開D葡萄糖水佢飲吊住佢條命 睇見佢咁辛苦我好唔開心 我日日摸下佢個頭同佢講你再唔捨得都係要走架你D朋友個個都走晒 你有18歲陪到我咁耐好叻架喇 乖乖地走啦 你咁死頂都唔係辦法 過多兩日佢就走左 我而家都好掛住佢

影相懷念爺爺<<mk呃like，一於放佢上黎公審先
影相懷念隻貓<<貓貓好可憐，樓主加油
隻貓快D死<<畜牲，講呢D野你係咪人黎？
咒隻貓既全家生癌落地獄<<岩呀，D人渣抵死，最好佢成家陪埋佢落去
child登仔喎 比少少骨氣堅持下你地立場好無

調轉諗
如果係老去 病去
早D走都係解脫黎既
強求留係身邊係你自私 太自我中心

其實佢咁辛苦 走左對佢黎講都係種解脫黎
當然希望佢最後冇事

隻貓唔撚死嘅樓主死全家

我隻貓幾年前都過咗身
嗰陣佢係等晒屋企人係度先死
佢無晒力 抱佢嘅感覺好似抱緊空氣咁 無重量
我同佢一齊瞓 瞓瞓下聽到佢扯氣 就走咗了
我仲好掛住佢啊

人地表達緊不捨果種感受呀, 閱讀理解0分

咁多年感情唔係旁人咁理性話俾隻貓走就走架

樓主係求安慰, 明未?

加油呀！盡量陪住佢
希望好快會冇事啦

點解有D人可以咁撚無聊 心地咁差
唔鍾意咪上一頁囉
希望樓主隻貓貓快D好返 唔好有事 身體健康

理性啲
唔通真係有用？唔通每次都上黎叫人加油 去個洗手間洗個面 諗下
利申死過五隻狗 日子都係咁過

貓貓需要你支持, 抱到就抱住佢, 佢會知道主人心意

其實只係感性大啲既人同理性大啲既人分別姐 無需要互屌互剩
利申理性

加油呀！

支持你死快d

加油呀貓貓

所以喺連登集氣有助於延長壽命

偽善撚出沒

加油貓貓！

唔怪得知成日係啲post度叫春
原來心地咁差抵你無人要

死得未呀 屌!

加咩撚野油
你條仆街自私精
比人舒服去啦屌

講真，就算親人過身，上黎求安慰其實有咩問題
Up唔up 相，當然要睇張相適唔適當，你係正經合照，其實又有咩好屌

過往屌嘅人，都係表達方式得好差，影埋人地就死個樣上黎，用啲字眼都唔合適

依家隻貓嘅相有無呃你憎呢？樓主字眼有無提過多個like可以救返貓嘅on9諗法呢？

連登仔扮理性處理感情，真係弱智

好多野唔係一概而論，自己分析下啦弱智仔

年紀大始終要走 睇開d
我屋企今年都走左2位主子 都係陪左我十幾年 仲要我人係外國返唔到去見佢地
第三位主子過多4個月就20歲 唔知等唔等到我

你又知係第一件事

屌你老母

我想問 如果想啪針 可唔可以係屋企啪？ 姐係睇完醫生 帶貓貓返屋企 之後係屋企啪 唔想佢痛苦老死 又唔想佢係醫院死 想佢係屋企 自己成日訓既位置死

咁佢安樂咁走啦
我果時隻狗都係咁

點解唔幫佢早D解脫 仲要佢咁辛苦

最on9就係啲咩集氣加油 真心有用？

十幾年
俾佢舒服咁走好過辛苦咁捱落去

上年我都試過
節哀順變

貓貓加油呀

唔想佢死

祝佢痛苦到99歲 百病纏身囉

我會寧願佢死快啲喇樓豬

養得寵物 就應該一早要接受佢地有離開既一日

上面班友係咪專登做燈神燈人呀

佢唔發火你當佢病貓

你老母同馬迪一樣垃撚圾比狗屌

你唔應該開呢個post，呢到太多仆街啦

加油頂住呀

唔想佢死呀？
趁早雪起佢
等復活la

但係咁
自私左D

上連登集氣 死得仲快

你死撚哂成家就啱

就死仲po上黎呃正評？多人讚就真係唔會死架 係有心就多d陪佢走最後呢段日子啦 仲有佢如果真係辛苦就由佢舒服咁去 唔好為左你嘅自私格硬吊住佢條命

加油!

加油貓貓 我隻貓都啱啱走咗 好難受
樓主要多啲陪佢啊

我正皮你係迷信 希望咁樣真係可以當個祝福畀你隻喵
但樓豬好心就睇住隻貓喇 仲上嚟呃正皮

係人都會死 心情呢啲其實我覺得只係一念間 你可以一下就無事一切照常
所以我好憎人太感情用事 一啲都唔理性

同佢講聲RIP，同你講聲加油

咁都好嘈，講聲加油咪當安慰樓主囉 小事都攞嚟嘈

老死好撚正常姐下話...

樓主你唔好係連登求祝福，連登好多冇同情心 反社會人格嘅低能仔架
入黎第一個留言就係咒佢快啲死

唔想祝福就上頁死返出去啦
隻貓殺撚左你全家？
仆街到要係到詛咒攞存在感
一睇就知呢啲人現實中係冇朋友嘅垃圾
Block撚晒啲仆街

趁地淋

你地好自私
困住一世仲要連死都唔得

貓貓加油！支持住！

隻貓會識上網逐個留言轆嚟睇或者樓主讀返畀佢聽隻貓會明呢

加油...陪住佢

睇頭幾個留言已經知連登仔質素去到邊
真係得啖笑

平時好小留言，但見到貓貓個樣都想同佢打打氣。因為自己都養緊貓，隻貓都15歲了。

希望你隻貓貓可以平平安安，大步攬過，加油呀

我夠唔想我老豆老母死,
但任何動物老到咁上下就會死,
你隻貓都成十幾歲,器官都衰退曬
我情願順其自然好過打針夾硬吊住條命但佢又辛苦

呢D 咁既加油
我以為係 FB 先會有
1 正評 = 1 支持
有成千個正評
隻貓實唔駛死

有養寵物ge人應該識體會樓主心情

唔知
但係唔支持樓主就會俾人追住黎屌
利申貓撚

加油猫貓

放上黎呃正皮呀？屌你老母

有邊個唔知正評醫唔到隻貓 正評ge人都係表達祝福同支持樓主姐

其實體諒下人地面對親人離世心情好差需要人安慰支持
真係有咁難？
你咁講你上網係到9up 對個世界都冇任何用

笑能左，上連登集氣乞like

啲撚樣個個覺得自己看透世事咁，好撚煩

撐住啊貓仔

巴打搏比人起底？

第一頁回覆就咁on9
原來又係波台狗
唔怪得

樓主加油，我屋企有三隻但我都未經歴過呢個階段

當呢度係fb/baby condom?

加油呀喵喵🐱

表達祝福
我夠知啦你當我 on9 咩
咁撚廉價又虛偽
屌
1 正評 = 1 祝福

你都識喺15歲前加個都字，證明你都知貓貓狗狗係有大限，樓主都話隻貓陪佢十幾年，咁既然大限近重點樣大步檻過，有長生不老藥可以餵隻貓食咩。

理性少少，諗方法令佢走得舒服好過上連登集氣啦，根本上連登哩個動作就唔會幫到隻貓任何嘢，純粹係畀個主人即樓主搵心理安慰，從出發點嚟睇，為嘅都係人自己，成班以為樓主開post係為隻貓？唔講以為隻貓識碌手機睇留言

你唔想佢死，可能佢好想死呢

平權撚召換

係最後呢段時間陪住隻貓
陪佢過埋最後時光
如果之後你想分享自己感受放上連登無問題
人之常情
開post幫佢加油係做咩

加油呀貓咪，佢有你呢個主人真幸福

一直陪著佢，隻貓走左三年我都重好掛著佢

證明隻貓死到臨頭但個主人諗嘅係點樣尋求安慰，幫自己放鬆or根本唔知做緊乜，同懷念爺爺其實一樣咋嘛，唔知點解日常生活好多事involve咗貓貓狗狗之後同樣有養嘅人就會變得感性，啲理性思考拋晒腦後。

人如其名

原本已經理性同你討論
屌你老母你老母生你出嚟都無任何用
同隻貓一齊死全家啦傻閪

仲唔係憤青

憤青又點
原本好理性咁討論

痴撚左線

咁又係呀，睇佢啲post住公屋比人逼到癲左

祝你老母過唔到聖誕

仲有失眠，就開個post同人理性討論。 無人想知你失眠囉，當呢度badycondom呀？

安心上路

知你就唔好咁弱智啦 虛唔虛偽就唔係你決定ge 可能有人經歷過相似時期真心祝福又唔得？

笑死 唔夠人講就咒人老母

呢個post d人都on撚9，黑心到
其實樓主都係做唔到d咩，求下心靈安慰，真係唔需要咁咄咄逼人

加油啊喵喵🐱

癡撚線 上facebook la

呢個真

連登仔為左引人注意 真係咩都講得出

費撚事陪你呢d人嘈

隻隻貓都會死架啦
死者為大牙？

加油🐱

公唔公屋由佢啦 大把呢種人 清咪當佢係ok seven雖 點都有一兩間

你d logic 真係好

啲波台狗死哂係現實世界都唔會有人留意
因為佢哋一定無朋友

入開shell定Esso?

加油
我屋企都有三隻貓貓，如果到佢哋走噶時候我都會好唔捨得

死返去 fb 啦

我又冇嘈，表明下啫
對於講野冇point淨係識詛咒人嘅人有咩好再講落去

開夠十個po好似可以幫佢加番一條命

波台狗

同祝支那人快的死嘅心裡一樣

洗唔洗幫隻貓破地獄

因為人口比例上
飼養寵物既主人 屬於少數
未飼養過寵物既大部分人
難免容易變得濫情

相反
親人走了 情海翻波
呢D都系大部分人 會經歷 / 經歷過
見慣亦尋常

有幾失敗先會攞隻貓上黎連登乞LIKE

有得上門。

其實死係必經階段
人老會死，貓都一樣，何況都咁老
樓主都係接受現實吧啦

睇相都覺得老 有冇問隻貓想唔想死
樓主為佢好就放手啦
唔死但機能差 慘過死

要死就死㗎啦
集氣就唔撚使死咩
乜嘢狗屎垃圾都拎出嚟開po

放佢入薛丁格的盒啦

加油啊 見到個樣都好心痛

其實如果我係主人我都會想大家同佢加油 唔通連登仔就係咁冇人性？

祝你全家死清光

老點都會死

作為過來人，你唯一可以就係陪到佢最後一刻，我而家諗返，佢安靜咁走左都係一件事，令我欣慰既係我最後可以抱住佢離開

諗起佢都眼濕濕，唔覺都走左兩個月啦

你快撚d死啦 垃圾。睇撚死你都係身邊無朋友果種！屌你個死仆街！ 你唔幫可以咪撚入黎！仲要講d咁ge說話。

所有生命都有耗盡嘅一日
希望樓主接受，唔好太過傷心
大家都會有呢一日
到時就可以再相見

share重會還魂tim 快d分享出去 俾樓主獲得更多既祝福

我屌你老母呀 Jason張

幫佢念往生咒， 唔識嘅話就簡單一句南無阿彌陀佛

路過
加油啊貓仔！

巴打保重

加油，珍惜一齊既日子

加油 不過如果佢辛苦 比佢走得舒服d

我有一路播喃嘸阿彌陀佛，希望對佢有幫助。佢仲好乖訓我大脾我今晚應該都唔訓照顧佢

谷sir仁德
樓主加油

第一張相啲老態出晒黎，呢張就好似BB咁嗲

佢好似好唔捨得咁樣
加油

上黎叫春有撚用

加油la

獌狗真係好撚柒

惻隱之心 人皆有之
十幾年感情唔易，佢內心好多謝你咁照顧佢

加油，樓主同貓都係

頂住啊貓貓

貓貓加油！

你做得好好，要陪住佢係屋企走到最後...

我上兩個月貓哥都走左.. 又係由細到大，陪我成長.. 我最錯送佢去醫院

仲有時間，影多啲相拍多啲片，一齊合照，留住最美好既回憶，Iphone記得用Live photo

貓奴留名
樓主 貓貓無論如何都會好珍惜你
就如你好珍惜佢

我有朋友隻貓今日走咗
希望樓主隻貓可以陪樓主耐啲
貪心啲至少一齊過埋聖誕

你冚家聽日死清光

生死有命

加油❤️

頂住祝大步攬過

生死有命 老就比佢去啦

跟左你咁耐會唔捨得係正常 冇得話樓主自唔自私嘅
始終係佢面對一個至親嘅死亡 局外人就算有經歷都唔會真正完全代入到樓主嘅感受
但我都係觀樓主真係要放低啦
佢係老貓 佢始終有離開你嘅一日
你總唔可能每次都渴望佢多捱一段時間
你怕冇左佢？點解？
佢唔係永遠都會係你個心到咩？

加卜

你病個陣 你老母有無由你死啊on9 講嘢用腦啦

加油
樓主陪佢多啲呀
個樣好攰

啱呀 死賤種老母真慘
生咗件垃圾出嚟

屋企主人都15歲半, 之前睇完話粒腎冇乜功能咁濟
係醫院食左排藥都冇乜分別, 同埋佢食藥都FEEL到唔開心
最後決定帶佢返屋企淨係打皮下水

十幾歲都真係好老, 生死有命
我都希望佢係屋企人睇住訓住走

希望樓主明釣住條命其實係好痛苦
有屋企人陪住, 可以安心咁走已經係最好

啲波台狗真係成班弱智咁
樓主自己都唔好太傷心 養得佢應該預左有離別既一日 多謝佢陪伴左你咁耐啦你都完成使命

若離別不捨得難免....最重要唔好辛苦

Block曬d on9仔

睇完就知班正義撚幾低質
因為第一個user咒隻貓早死早著
班正義撚就咒個user死全家
咒人死全家好高尚 好正義？

用下你個豬腦諗下野啦，老母前老母後好撚有霸氣呀？

到你戇鳩仔有日半條命生不如死個陣，鬼唔望個醫生日日同喂藥喂到你嘔，吊撚住你頭狗命，等你瀨屎瀨尿，生不如死，對撚住醫院個天花渡日如年，都時你就慢慢再用下你個豬腦思考我講咩喇

前年養左十幾年嘅狗
一瞓醒發現走左
老母喊到豬蹄咁
反而我無咩野
一早已經有哂心理準備

舊年另一隻9歲都走埋
而家都無再養了

同你一樣又係腎有問題 一星期打三劑皮下水
好自私咁拖咗佢半年

半年間情況時好時壞
有時會叫下嗲下
有時郁幾下就瞓足成日 好似BB貓咁

最後佢好似平時咁瞓係我張凳到
好掛住佢

貓貓 加油

貓貓要加油啊

又有冷血仆街可以block

喵咪加油💪🏻

頭幾個留言 垃圾到

有名你叫連燈 集氣一定失敗架喎

希望佢落到地獄會安息

樓主都要加油
頂住

就特登咁樣reply同你講

呢兩個月死咗好多人，種種原因乜都有

你全家今年之內死清光，死淨你一個

早三日我有frd走咗，一時火遮眼，你唔講返起我都唔記得呢兩個月又的確係全部都係好人/有貢獻嘅人

咁個條仆街就等農曆新年死全家，死淨佢一個啦

加油！！！

這趟旅行若算開心 亦是無負一生
記住要一路陪住佢
如果有咩事真係要打針，同獸醫講你想陪佢入房
貓貓如果比獸醫帶去房打針得自己一個會好驚
樓主同貓貓加油

加油，唔好理啲賤人！猫猫一定會冇事嘅！

加油
希望你可以陪住佢過最後一段路

生死有命
你能夠放開知道所有野總會離開
咁你會好過啲

喵喵 加油

要加油，繼續陪主人過好多個聖誕

加油
不過始㚵生死有命, 希望樓主睇開啲,

頂，過兩日你隻貓又會係屋企走來走去，咬你屋企電線，再走上你張床屙尿，最後係你腳邊叫你快d 開罐罐啦奴才

你冚家聽晚做完冬撞車死

你冚家都聖誕節快樂

你咪就係我嘅好朋友，成你貴言

你同我一樣，我隻咪仔九月離開前我同女友差不多冇乜訓過，最後咪仔好叻過完中秋後既凌晨好安詳咁走。

樓主正仆街 羅隻貓出來呃like

佢落左地獄
你都唔好唔開心

弱智呃正評post 屌你老母facebook咩

依樣真

樓主有 update?近況ok ma?

一個post block超多人

見到佢咁樣

不如由佢啦

今日好左d，肯食少少野，用貓罐頭溝水比佢，識自己去貓沙兜痾尿，但痾完訓左係入面

但辛苦佢 好咩
你好自私

佢係診所住院果三日先至係最辛苦，我以後都唔會拋低佢自己一個

好好陪住佢 攬實佢
唔好放手
我明白呢段時間一定係最難捱
要比佢知道無論點都好你都會陪住佢
會陪佢面對所有嘢去到最後
撐住呀！

加油💪

加油

唔知邊個情況對隻貓最好

但相信無人比樓主更了解

見到貓仔咁好心噏

希望佢無咁辛苦

接哀 生老病死係必經
祝福佢可以好番
即使壞情況都希望佢舒啲

講句加油就永生咩

貓仔加油啊

"我唔想佢死" 其實你咁諗無意義

因為你都知咩情況, 咁諗只會令到當刻來臨, 你更加崩潰

最好方法係接受, 再面對, 珍惜餘下時間

當你決定養佢一刻, 注定會有呢一日

或者你諗, 起碼更到佢成世時間都係由頭開心到尾而完結, 未嘗唔係好事

加油，陪伴，我哋都會一路跟進，畀心機和愛

真係有奇蹟,我隻貓貓今日已經識自己食野飲水去廁所,頭先仲有一次跟我去廚房,希望會完全好返啦,原本診所想打針比佢死,我唔肯,要帶佢返屋企,多謝大家`

搵多一個醫生睇下既意見。

就算打針都要係佢身邊
佢只想主人陪佢走到最後，唔想孤零零一個

清 盡量唔好打針啦 多d陪佢 順其自然

有生命都會有離去嘅一日 貓嘅生命亦都比人短 養得就預佢有日走先 但點都好 樓主加油

準備幫你老母執骨啦

一定過到新年嘅

好左8成，自己識食野飲水，有痾尿痾屎，仲識用脷乃隻手洗臉，應該冇事喇

post錯地方

一定要再陪落去呀，加油

加油
陪佢多d攬佢多d
有人錫佢佢知道的

加油
我貓貓依家都住緊院
希望可以出到院

樓豬隻貓點

隻貓而家點

好左d,但又出現其他問題,唔肯食野,飲少少水,痾黑色爛屎

冷親？ 食錯嘢？ 我外母啱啱話佢嗰兩隻貓痾爛屎，會滴兩滴雙飛人落兜水度。

死左未

可能轉左比罐頭糧佢,佢由細到大都淨係食乾糧,但係佢呢排唔肯食野,我乜野都比佢試,肯食少少罐頭糧,貓奶飲過少少

add oil

佢本來係咩事就死？醫生點講

醫生有無話咩事

一開始佢係皮膚病同埋間中抽筋帶佢睇醫生，睇左都有兩個月，皮膚都好唔晒
之後有次我去覆診，我話佢有朝早有氣喘，醫生就話要驗血照x光，照完就話心肺好差要留醫，我問佢係咪出院冇事。佢就話情況好差，隨時留院果陣就死，第一晚探佢，佢已經不停叫，未聽過呢d聲，隻腳又吉住鹽水，係咁踢，再問醫生，又話隨時死，第二日去已經累到叫唔出聲，第三日話餵藥心臟病發，體溫好低，叫我打針比佢死，我帶佢黎果陣好地地，三日同我講話死，我唔會再帶佢睇

住喺嗰d地方好易死，環境唔適合生活，人員亦唔會好上心。

真係好多時好多時，d所謂獸醫淨係識叫人啪左隻動物，完全唔係醫。

我大埔普益街有間好，就唔去第二間，不過入面3個醫生，一個好，有一個都係麻麻地，一帶隻貓去就要斬左佢全隻手，外觀明明得手掌有事。

希望貓貓無事，加油！

樓主咁既情況你最好都係搵另一個 check，佢有冇同你講點解心肺好差？

佢話照X光個心臟唔清晰,又有肺積水

加油加油

點呀佢？

貓貓而家點呀 樓主

樓主貓貓宜家點？

小貓貓狀況如何?

好好多,見我係廚房好耐會走入黎搵我,但我留意到佢呼吸有D問題,希望可以完全冇晒事啦

貓貓要加油呀！希望你快啲好番！

睇到好心up